［煙鏟們入］一人講一個自己食煙嘅原因

我先，因為一點煙就諗起天琦

睇見煙頭嘅火光，就可以提醒自己有人嘅地方就有光

煲煙先有計傾

型囉！威囉！英雄主義囉！
我哈妥你 可以用煙頭辣你

唔先岩

我唔食煙架
只係出黎抖下氣

認真 第一次食煙因爲失戀
而家食煙係因為工作

same🚬但我依家食煙係因為純粹我想食

牙奔幾中二

光復波台食煙post未

型囉！威囉！英雄主義囉！

真係有人因為失戀而食煙
Btw我都係

大撚把啦

讀書壓力大

埋堆

我開始做野先食

純粹覺得乜都要試下

牙昂

貓清

不過過左陣覺得真煙太臭 轉左食電子煙
而家又覺得電子煙唔夠喉 食返真煙

以前第一次食因爲落club
之後讀u有時候心情差就會食
依加食係做野壓力 埋堆

Ｂ哥都會失戀。。。

噴親煙嗰下都覺得自己好反叛好不羈

以前成日去玩﹐玩頭幾年都唔食
到個排失戀去玩就食幾支﹐以為自己控制到
慢慢就3日2包﹐到依家轉左電子煙又想戒

念念不忘 必有迴響
有一口氣 點一支煙
有煙就有人

點解葉問會叫宮二做宮先生